中文維基百科禁止記載電視台記者名單

繼早前有線電視後，近日now新聞同CCTVB嘅成員名單亦被突然原始研究為由而被刪去，而有關名單存在10多年。

有用戶即使加入合法的來源，但亦被回退，之後因為被提出刪除嘅人認為屬「破壞」而被封鎖。可以見到而家維基同民政事務署一樣，不斷用方針規則「搬龍門」同收緊，去限制大家編輯嘅空間。

CCTVB嘅編輯戰

有線嘅編輯戰

Now 新閒

維基淪陷，Facebook淪陷，Twitter淪陷，YouTube淪陷，聯合國淪陷，世衛淪陷，教庭淪陷，美國淪陷

果然中國會係21世紀嘅最大贏家

咁鬥del 囉

推

不過維基淪陷真係冇乜媒體同KOL關注，除咗黃世澤。

根本係，中國一直有安排有順序咁做好多野，武肺好快就會推俾其他國家，統一世界指日可待

唔好期待諜戰片啲內容會出現，講政治手段暫時見唔到高的過共產黨

so what? 並非鷄同鷄蛋
唔係有維基、Facebook等先有人
淪陷了，咪整過個。
賭神唔係叫賭神先識賭錢

SCP-2000

呢條支那種

呢個維基係咪嗰個咩桑維奇創辦嗰個？

push

最後一句好同意

太多人低估ccp

我都等緊中國稱霸全球。咁就唔駛諗移民咁煩。

共產黨外強中乾，金玉其外，敗絮其中
一味向外揼錢賄賂，國內經濟萎縮嚴重
爆發民變係遲早嘅事

that is wikileaks

香港用戶

全球應該一視同仁
刪 刪 刪

backup左去網典先
廢時真係消失

Wiki最近喺度R捐款
我係一分錢都唔會俾

係咪可以開個討論傾傾佢

如果你做一間黃店既員工
你又想唔想自已個名post 上 wiki

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

Push

冇人理